<!-- @format -->

1. Метод forEach принимает аргументом функцию, которая будет выполнятся для каждого элемента массива. Используется для перебора значений массива и каких-либо действий с ними.
2. Самый простой способ очистки массива arr - arr.length = 0, так же можно использовать метод splice - arr.splice(0, arr.length)
3. Для проверки является переменная массивом или нет используется метод Array.isArray(arr). Если arr является массивом вернется true, если нет - false.
